用行為分別敵我，可以肯定，邊個入村就係鬼

我地點著，對方都可以抄，然後入村破壞嫁禍畀我地

所以事先聲明，我地唔係用衣著分辨敵我，而係用行為黎分辨

邊個入村就係鬼！

你邊位呀阻膠

屌你老母

反而我覺得唔怕wor，我地人一定多過佢地，佢地一亂來周圍咁多人一人一手點都拖走佢地啦

呢啲 post 開完一個又一個
食屎啦

Push